1年前撞車

話說，我1年前從後撞人私家車，報哂警落哂口供但成年都未告我，係咪即係冇事？

刑事又冇追溯期限嘅

有機會不了了之

武漢肺炎, 黑警做野慢

咁對家有冇和解
之後有冇搵大家

黑狗要告你老不嘅話
意外發生後半年內就要告
所以樓主無事了

thx 我都係

對家又唔小額錢債佢嗰下趣緻

可能對家覺得贏面細掛
因為樓主連老不都無俾人告

覺得大家50:50, 咪算數囉...

對家無錢洗果陣先告 當你atm

連老不都無，件事點發生？